人生冇玩過FF10是否遺憾

之後X-2個故事好夾硬

玩陸行鳥賽跑玩到燥

未拎齊七曜武器唔算玩過

第一集都係既 2就

ff7-10 都係要玩

未白金
未洗乾淨個輪盤
未打贏國際版隱藏boss
唔算玩過

算係

FF7 先係經典喎

一陣又有d老屎忽話1-6+9先正宗

FF6先係神

7係比前傳同後續電影谷多下先上神枱
有幾多「FF7 fans」真係單純玩ff7而迷ff7

拎齊之後last boss + 召喚獸隻隻一刀收皮

除左水球拎晒，但無打晒暗黑召喚獸，故事好正，人設都好好，yuna套衫真係好正，x2 換裝但好多衫都好核突

佢係上左神枱先咁多續作，唔好搞錯

ff7 處於時代既轉變
2d 轉3d 既頭炮
可惜係佢要重溫好困難
三尖八角既3d 而家好難睇番 ff6 就易入口

Bgm一流
加埋首主提曲真係

當年個廣告

淨係玩過ff7

咁當然本身夠質素先會出到前傳續作
冇話FF7本身唔好喎
只不過淨計遊戲本身如果話FF7係系列之最應該好多人唔同意

細個為左玩呢個覺都唔訓
果陣仲好興買本攻略番去睇
勁鐘意玩水球

無拎過火星聖印先係人生最大遺憾

連續200次避雷 又考反應又考眼力
過到個人都好攰

6先係神作 得閒會拎返出黎玩

地獄